［港蝗，有圖］香港人去泰國 = 大陸人黎香港

成車洗頭水

邊有人買咁多依d咁重既野，貪玩影張相？

腥移民？

見過兩個力架買成車洗頭水

呢啲咪支那人嚟

新香港人

點睇到係香港人？

大陸人嚟香港唔係掃哂啲必需品搞到香港人冇得用先屌咩
掃貨呢樣野本來係冇問題架你掃撚哂啲名牌藥妝wfc
泰國都唔差在嗰幾枝洗頭水啦

咩都唔帶淨係帶洗頭水？

係咪d職員臨時擺課係架車到炸？

貨

弱智？推住架車條友連合照都冇份，關事？

點解左下嗰幅圖又唔敢放大post？
點睇都唔似擺滿洗頭水

頭皮牌咁都好買

右上幅圖架手推車正下方有塊紙皮, 推架咁重既車又可以剷過d 紙皮？
同埋有d 洗頭水有張黃色label
我睇就似係d 特價洗頭水放左喺架手推車上面, 條友踩左隻腳上去多d

幾廿歲人

扮低B

Kai乜撚野鮮

呢間百貨公司根本冇泰國人行

全部係香港人同大陸人

應該係做代購

最精彩係呢度留言精神分裂

去bigc掃貨果d都好on9

掃日本野都明，因為優

掃人妖野真係托柒

橙
明明係用Wong既香港人慘被屈成新移民

你咁講大陸人更應該掃多D香港貨
MIC咁垃圾

根本香港人都係支那賤種

我用過
泰國個d洗頭水仲衰過大陸
水汪汪敢

泰國洗頭水有乜好

憑乜話係香港人？我地香港人點會咁低質？一睇就知係蝗啦！

呀伯搵架車埃下又俾人作故仔

中坑

代購？
我去泰國會買成車零食

樓主看圖說故事製造輿論
右上果個阿叔根本唔關事, 合照又無份, 佢地自己左下幅圖成架車又空既

泰國野有咩問題，真心一問

平

去big c買嘢咁平係開心我明嘅
但點解要買咁大量嘅洗頭水

大把港女都係咁
唔單止去秦國
韓國日本都係咁掃人啲日用品
m巾、洗頭水、即食麵

我條女話泰國護髮素係好好，但無可能買咁多

真係得個托字，好撚岸鳩
走水貨既話就比你賺

新移蝗都有香港新份證架

港狗同大陸賤種根本就同一類人黎

絕大部份香港人都係支那賤種格。

只不過有極少數學過乜係禮儀，學做下紳士（紳士並不是聖人，只係就算做衰野都保持個格），

加上每日又一百五十隻支那蟲，成堆大西北牛屎老加新蝗蟲，加啲蟲仔。
總括嚟講，香港大部份人係賤種支那人

太kai鮮啦！

咁撚重嘅嘢搵代購啦，如果出名好用嘅話分分鐘香港都有得賣，點會自己抬幾十枝返香港。

唔理佢係咪香港人先，但要幾撚戇鳩先係其他國家買勁撚重嘅野運返香港?
免費一車送比你都唔要啦,分分鐘運費仲貴過係香港買

不過求期2張相就屈香港人掃其他國家D貨似支那人就老屈左啲

其實平得幾多………

成班廢中都好討論佢地個年代不嬲係咁劣根性
仲諗住有後生靚女睇

人地咪就係講緊佢囉

用支那app已經唔會係正常香港人啦

一睇就知係蝗種人啦

去過泰國就知香港啲野根本唔值咁貴，貨物一樣點解唔簡平啲，係要俾啲地產商賺錢先開心on 99

大陸樣

想知多唔多泰國人話佢地買哂啲野 搞到本地人買唔到？

大家都是中國人

會唔會係咁呀 你話掃其他嘢都算啦 洗頭水

合照後排茶色眼鏡條友個樣...

咁多支超重仲貴過香港買

泰國Big C狂掃hichew 橡皮糖
六月又去布吉

泰國panadol都平

大把00後 廢老用支那app

支那雞買咁多KY?

唔好屈蝗一睇就知呢d黑人憎樣係香港人

樓主小心又俾人話係踩港撚
香港人係最高尚既人種
人民質素高 點會做呢d野
一睇就知係支那人/廢老廢中
個個服務業都鍾意serve香港人
外地人見到香港人黎旅遊消費都熱烈歡迎

兒登仔 啱唔啱聽？

唔明咩玩法

又老屈香港人

香港人會做啲咁既野咩？

香港沒得買？

做得出呢啲都唔會係真香港人啦

加埋行李超重費幾錢？

應該係中國/台灣/澳門扮香港人

兒登真係兒登
架車用黎擺貨預備上架嫁
諗下都知啦 會唔會有人買咁多洗頭水呀

香港人不嬲都係中國人基因
唔好再睇得自己咁高啦

同意 但唔明點解咁多負皮